莫拉達垃圾極都係入唔到波 lkk有埋助攻

不過係對面

垃圾達仔 lkk最勁

Morata聯賽入波仲係多過lukaku喎

e水貨